冇左一分蔣既CC台已經唔再係CC台

中共又贏一仗

蔣公既精神永遠長存係我地時事台

蔣公

蔣公潛水，邊個最開心

另起爐灶姐，去TG 土法煉鋼

共產黨最開心